[ Jessi Lingard 🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [247]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

Messi lingard

又係你

LIN

Lin 竟然有成材一日

lm

大家都 過唔怪得咁撐佢啦

難得lin做topic會正皮多過負皮

帽事專家

百屌成材又一勵志故事

鄰居成班綠帽俠
幾時簽埋尼馬

尼馬有帽咩

無帽不過個仔好白

加都加左美欺先

咁尼馬係有啲色啫
佢本身都唔係黑鬼
南美仔好多都有白人基因

曾經傳過尼馬呀爺好似有日本血統

啱啱睇咗啲J仔皇蘇highlight 佢好似減咗磅 技術型多咗 有翻啲睇頭 雖然二線頭都唔知有無 不過覺得佢真係好可惜 年少無知

踢得好就讚架啦

相信如果係爵ching開 都係會負皮多過正皮

明明鏝成堆黑腸，典解一黎就話係STERLING

[Breaking News]

John Terry and Ryan Giggs planning a shock comeback. Both of them will join Man City under a half season contract to help Pepe rebuild the moral and morale of the team after Silva's incident.

唔差在高爾圖斯啦

第一次正評樓主

Ha

幾時到你

唔用大米又不放

未夠多人反住 d人都係叫下佢福狗外借 都未有人叫佢死全家

福既天份好過lin, 今季心態差左姐
希望調整下會戰勝歸來

狗公綠帽城

250係黑人黎講都係樣衰個隻

係 又矮 樣又猥瑣 之前國際賽佢剷完華西後 華西兇9佢佢即刻死狗咁

我睇佢跑步個樣次次都忍唔住笑

CBJ d fd

咁樣鏟落去你都屌鬼啦
不過華西真係好勁, 踢中哂腳都仲拿拿起到身屌柒250

型撚到

好撚柒型

Lin真識食

華隊型撚到

LIN偷食加成

最近咁勁真係得性交轉運可以解釋到

經過持續的「勾搭」之後，連格在12月10日終於約到了莉奧妮。在曼聯1-2不敵曼城的賽後，連格立即安排朋友把莉奧妮接到他價值300萬英鎊的豪宅中。莉奧妮回憶了當時的情景：「我到他家時的情景很奇怪，完全不像人們設想的浪漫約會。拉舒福特也在，他很友善和禮貌，而連格和另一個朋友一直喝酒。」

遲中福仔學埋食老雞, 向我曼傳奇致敬

福仔後生仔見到又想玩玩了

Wesley Sneijder has been told he can leave OGC Nice if he finds a new club this month. They are even willing to let him go for free. America seems a likely destination. (L'Equipe)

施華咩事都冇人知

高圖有帽咩？

帽迪布尼

佢帽人嘛
秦利 傑廢中 都係帽人地個個

典打國家隊牙

復出未呀華隊

Lin 一晚3q

個時史達寧仲好似係利。。。on 9 冇腦。

BTW, 咩華西國家隊著16

又黎 摩佬唔是想帶佢黎呀ma...

乜水？

哈

仲以為佢係加拉塔沙雷

佢用韋根果陣都係著16
轉過黎因為卡膠著住16先轉25
7號就唔好提...黑歷史黎

爛腳佬真心定假膠...呢件我曼名宿都唔識

不過應該去美職既

咁老點仲會黎… 佢又唔係伊巴

America lah

轉左半季又轉

橙，估唔到宜家已經冇人識屎耐達

曼聯名宿

名宿都冇人識

我諗呢度應該得佢唔識

火焰射球都唔識別證

佢都唔識應該都係假獌

咁你呢

我識佢喎

你假曼係人都知

U2

又想組廢老聯

你靜啦

你都係假曼

火焰射球算唔算係傳曼聯既第一人？

應該算

加坦 加雷 巴爾 C朗 暫時未超越到佢

當年既加雷加坦都冇再傳

Lin俾報紙爆左偷食

史奈達好似到早兩季都仲有傳

Yes

有傳Lucas Moura會係loan deal

呢個正喎，好似係出波翼

鳩跑鳩斬

未撚結婚偷咩撚野食
定真係偷人野食 好似冬甩仔

當年好似費sir有爭 但話三千萬買個巴甲20歲仔痴撚線

咁唔叫偷食叫咩？

果然係男神

連格食肥婆

推車個陣可以訓練身體

朗隊都食老肥雞

連狗咪帶壞福仔-,-

Lin 性交轉運 你地識春咩

男神呢D野睇到都學唔黎, 做返毒撚算
其實毒撚一個更開心....

屌你啦男校都識到女
公平咩

唔好搞啦，踢左幾年都無咩進步
同埋佢傳中都係麻麻

要Malcom好過啦~~

想解釋下識女同讀男校真係無關係姐...

真男人點會淨係屌一條女

malcom其實掂唔掂架
經過金童之後驚驚地巴西仔變水貨

agree

邊到似出波翼

感覺佢同 福仔差唔多既快翼

[Sun] Arjen Robben has been told to leave Bayern München. The Dutch is priced at €20m and it is reported that Manchester United have submitted an offer for the Dutch

廢老聯

無得驚，Lucas Moura一樣可以係水貨

最少Malcom佢D片比我諗起當日睇未成名既丹比利
丹比利果陣Ｄ片又係睇到我勁Ｊ，有傳有突破又雙槍

Malcom雖然雙槍無咁勁，不過都用到右腳，傳中、短傳、突破都勁

u真人青頭🤭

咁老都20m

拜仁賣人你第一日識咩
有你丁唔丁

分左手未-,-?

不了

就快

比佢最多好似上季勁老咁踢一年好波
但阻住後生上位就不了

免費都唔想佢黎 俾多d機會新人 講真如果Zaha 留隊 依家真係fit 曬佢

我反而覺得zaha只係細會比佢自己去先啱踢
出到歐聯仲靠佢咁就死得

Zaha會變迪比

當年佢地個心態真係幾似 係次級聯賽屈機 上到黎死扭無表現 一個自稱世三 一個話想踢皇馬
不過唔知浸左幾年心態有冇好左

依家一個都話想去蝗

點解鬼d口味咁撚重，諗起哈簡未婚妻

kane起埋係青梅竹馬真愛 lin搵sp都搵咁重口

Lin識食

是咪有tg group
有冇ching可以add下me

[url][/url]

我又諗起朗隊

原諒77個7次

屌 講撚左幾年啦
唔走位 唔現位
唔OVERLAP 唔爆邊
講到口都臭
奠那欺 V92 摩狗 屌你地老母臭閪

呢度有人話阿蛇教個陣已經係咁

啲人係唔走位

塞死中間 由v92 開始啦
明明所有強隊都盡量利用球隊闊度來組織 兩翼疊馬式 爆底傳中 簡單有效做到攻勢
mk 馬達 福仔 馬仔 lin都是推中間打法

邊條撚屌講
叫佢去驗腦
費SIR咁多年黎都打2翼OVERLAP

買到派利是 可以推番馬仔打前鋒 好過成班塞死中間

你以為啦

即管出嚟澄清

點都好, BB早日康復肥肥白白

自

所以摩佬好大責任

最on9係買唔到爛牙佬就無plan B

D人塞晒係中間但係又猜唔到小組
比完波就咁企係度等人傳返比自己 無限LOOP
V92個陣最痴線 冇人肯前插
面加叫好左D 但係要輸緊個陣先肯跑下
所以買OZIL呢類型都冇用啦 都冇人走位配合

前場識無球走動得 馬達和lin 其他企定定等喂咁

a比完b
b發現前面冇人走位
只好交返企係隔離等波既a
b再企返係度等波 然後無限loop
原地one two

好有畫面

Former Barcelona keeper Victor Valdes has retired from football and at the same time deleted all his social media accounts.

黑走ibra個球

vv講過退休個陣會歸於平淡

我想要摩拉多d，借既話無咩所謂
佢打過大會多大佬之下都識得夾
細會球王過到黎夾唔到

1月轉會要急救搵個有信心d既好d
夏季多d時間夾先maxxxxx啦

唔會買人啦

原陣到季尾再買人

好想買人打J

如果要摩拉都係借架姐

前鋒攻中見翼內切時補一補位會改善塞車問題

大家覺得點 我覺得幾岩

#MUFC have plans in place for two marquee signings in the summer. The club know they have fallen behind Man City and are prepared to do whatever is necessary to catch up. [ian ladyman]

當時未又係得幾場做到
最好j應該係耶子時期 馬達香川小豆j仔（？）對找卡數嗰場 點知耶子出完一場又唔再出

上面po左了

唔貪心 各買80m up既一翼一中場 再平執兩閘比摩佬開發就夠

仲走位少過費SIR帶果陣,
個閘又唔上, 個閘上左翼就獨食切入,
最慘係咩...出個波不如都唔夠前鋒華果D穩定,
摩佬死買比利錫就係咁解,
福仔馬仔未到阿朗果D級數可以自己帶

放心上場都係只會出現一次

#mufc are looking for two full backs and an attacking midfielder this month. They have told agents that this is the case #mulive [mail]

BREAKING: QPR midfielder Sean Goss to join Rangers on loan until end of the season, according to Sky sources. #SSN
原來去左QPR

似JESUS NAVAS

肥肥黑黑

佢老婆白人定黑人？

有無人知SKYBET 曼聯買Malcom 既賠率係幾多

不痛不癢

弟你老母咩

曼聯規模同球迷人數大過你地十倍啦on9仔

又爆閘，幾時死全家

好串好高汁...

唔太覺malcom有開盤

俾佢講到好痛, 點算

係都要死帶 明明配合下就會有大把空位比你爆入去 自己都踢得輕鬆d啦 比人圍好過癮？
失左又要追

中學生過隔離班房講句粗口就走咁

啲爆閘狗好撚煩
唔撚係以為佢咁講一講梳爾 我地會少左忽肉嘛

人地小學生渣

#783
KyleWalker
•
2 日前

我只不過係為左反獌而撐鏝
見琴晚班獌狗係咁話KDB斷腳咪入黎問下咩情況

做乜鳩

幾時連阿迷都會爆我地閘

好似講你喎

撚羊你讀英文系就唔識睇中文？

上面條友阿迷？

👏🏽👏🏽👏🏽 好威威

講緊以後會唔會

阿迷冇咁on9掛
不過如果奧燒⋯

比你吠贏左都冇用喎
最多叫執骨大使dxxxxxx執你老母幾塊骨頭比你咬住先

叫春界大王D清

[Mail] Philippe Coutinho has flight to Barcelona and ready to sign a 4-year contract in Nou Camp

屌嬲

[Mail] Danny Rose planned to leave Tottenham Hotspur and join Manchester United.

全盛時期一日可以傳幾次佢過巴

全盛時期史尼達可以一個轉會期黎曼幾多次

屌係角大有得諗下，起碼有得擦角

嬲wt ar bbg?

24小時系列....

嘩 呢幾年好似少左24小時系列

係得火焰射球一個有呢種status啫

ddg

點解d爆閘狗做人做到咁辛苦
真係無意義到要咁無聊咩

有梳仲買

執骨始祖唔是根度簡咩

唔明摩諗咩 梳都成22啦 而家唔出仲想浸到幾時

屌你啦，新奇士個陣日日入黎貼同一篇野洗版

條撚屌改咗名，早排入過嚟洗版

現實中無人理佢，係自己狗竇講野都無人回

咪爆閘ff下自己撚狗拎下安慰，你見d廢老係街無啦啦大叫屌on9野引你注意都係咁

我諗唔係個個球會post都比人you you meme

條片send比摩佬啦屌

阿係感情台

買派利是只係買佢出波比盧卡古屈頭鎚炸，唔好諗咁多啦人地都簽左約唔會走架啦

深夜留名

識出波既翼唔止佢一個掛, 死追佢不如搵下其他目標啦

其實馬列斯係咪出波翼
又係打開反擊，又係右翼
真係唔想再見到MK

有冇手足睇緊

有
何輝講波

莫

達子d單刀🤣🤣🤣🤣

達子

兩邊鬥柒

mola達d單刀同我地件lkk一樣咁衰

達子 又食唔到

中晒兩條柱唔入

唯有放大佢炒單刀梨睇 我地會好過d

屌 咁都唔入

兩邊一人一次強運

場波好睇

風涼波 睇人鬥攻係好睇d

睇得多摩佬Ｄ波呢Ｄ一定好睇

節奏駛唔駛咁快

莫自己射柒唔算唔好彩la

我呢個隻分分鐘射唔出

按出面班人嘅邏輯，車仔防守都唔好，因為有龍門神救...

上一輪算好睇了

張伯芝應該就快比人打爆

放題

未比人爆都先自爆

咁撚禮讓
一人比人一次波對面

藥膏都係一個笑話黎

出飲水好過啦

笑撚左

free到臭燒打lin個位既
我真係好想打j

拿卡鍚迪都幾勁
hold波回波分波都勁過渣古好多咁

你仲以前真係會黎？

有lin 不了

J死人

世三真係屈

咁樣法比炒飛機

簡迪又係屈
落腳準又滿場飛

世三

雖然就30 但好似rvp咁carry一季 仲綽綽有餘

replay 個單刀 真係柒過卡古

同一個位 我諗換做卡古都有機會唔入

lkk應該會中龍
龍門殺手
應該會射去個龍隻手或者頭度

呀盧咪又係ＢＡＮ落Ｃ治度

Cech頂住

夏卡打防中真係好廢
馬迪勁好多

兩隊個龍都上身

兩個龍

夏卡防守唔叻

得個跑字 包位唔準 埋身tackle又差

佢乜都勁既 邊到阿狗買？

韋舒亞

太子

靚到 阿狗d友唔係走好多 都入到靚波

韋輸亞 keep到表現同唔傷
應該要英撚正選

牛奶仔

hehe

太子！！！！抵阿記入嘅，都咁多球啦。
英格蘭莫非真係有望!?

Ozil 巧巧j

騎撚住垃圾獌

牛奶仔fit返 好事黎

12碼
屌

penalty...

射爆cech個clean sheet

.................雲爺爺:某教練上面有人

雲爺爺又俾球證做野

爺爺

其實動作好撚微

但又係踢中既

好彩達子唔入

達子單刀again

morata一場miss 3下單刀

干地

達仔真係好撚廢

3次

球球龍都唔中 衰撚過lkk
今季兩大水貨

干地：冚家鏟！

用頭其實幾勁
d預判好過lkk

反而爺爺執個件對板

要LKK定達子

上年有哥狗 反cup左九世

哥狗
肯踢既一定係英超第一中鋒

都唔要ok?

阿狗條防線
球球解圍比返對面

同我地一樣

一返去又入左一粒啦

我地好少少起碼aim住LKK斬
不過都控唔到

阿狗隻幻幻左閘幾勁

係

係 對轟都咁淡定 間唔中仲有前插

唔理佢d陰濕野 係勁既

可惜係右腳 下下就返先出到波

1比2

2:1

換世三

反杯

你燈

屌 阿狗 咁都阻唔到軌

金章個轉邊

妓咁搞法仲點爭4

關me咩事=,=

有冇絕和

一早已經out撚左 廢到

阿狗好撚慘
連續兩球12碼
正常都好少會吹
雲加要起啦 連續兩年無歐聯

山狗 ozil又走 錢又收唔到
又無4
下季點搞

On9到震
俾轟反cup

黑b真廢

永續雲加

賺錢算啦
雲加頭四都唔要

2比2

比比鳥

2:L2

食返住軌

2:2！

比比鳥 以其人之道

屌 爭d又輸

HEHE

Morata 一場miss 4球單刀

super

場波好痴線

2-2

達

達仔笑撚4人咩

莫拉達

呢球單刀點睇都應該入

morata 呢場柒過 lkk對鏝個場

4個單刀

依場好撚好睇

達子 daddy又贏

正式宣布mola達廢過渣古

和波
唔錯

Mola tat

殺巴哥斯達個射波仲似樣過佢

ＭＯＬＡ ＭＯＬＡ ＴＡ

笑到仆街莫拉達

thanks mola達
重返二哥

MOLATA

摸奶同阿記後防鬥廢 笑到

Mola 達咪同lkk 差唔多

車仔啲身後波傳得靚到
曼有冇人傳到依啲波

達子隻腳應該唔識入波

有哥狗好地地唔用 用成億買件垃 成件事好明顯柒過我地

達子就走位有機會但把握唔到
而Lkk就連機會都無
真係唔知邊個廢d

其實認真達子今場d走位同單刀sip落去係一流 有意識 但點撚解d射術會柒到咁

要到ＬＫＫ有４個單刀先知

莫拉達 有冇咁廢呀

咁睇LKK又唔係好差

一早講左
Stats都講左達囝全部英超失最多機會既前鋒
不過永遠隔離飯香

長老之後 冇
就算普巴傳到 都冇人走

普巴傳到 但唔會走到

問心果句
仲用緊哥狗既話
轟應該同鏝爭緊冠
最多落後5-6分

干地自己搞走個世界級中鋒

啱啱上網斷左，睇唔到第4 球miss...可惜...

但佢啲第一點同set波真係好勁

自己禁區邊一個長傳入對面禁區 隻跑狗去追
重要條Curve靚撚到
簡單直接

好多次都係靠佢入波定勝 咁重要既人都搞唔好關係
摩佬用佢真係堅fit

但LKK係鳩到全場隱形 之餘 仲助人地攻

頭鎚,高波預判就真係世界級

Lkk有呢d sense就會好撚勁

Miss 4球黃金機會 再助攻阿仙奴入波 簡直係motm

摩佬同佢關系咪一樣閪

邊有得咁講
哥狗啲控波同走位差咁多已經少好多呢啲黃金機會啦
如果有哥狗射術狗達子走位就屈機

+2gc唔需要依啲咁矛嘅人

黑碧其實咁踢落去會有英超球隊要？廢左好多

係 sor 捱夜睇波 有啲weal

LKK幾時先學到走位

另一邊既沙皮狗已經入波

雲爺爺出2個後備中堅都和到軌

笑左
有無睇過肯走位肯博既哥狗
走位會差過達？ 笑撚左 自己睇下哥狗英超入球數字啦

控球就差唔多
但哥狗有身體 護波勁幾撚多

Ozil今場
上半場啲交波走位入楔
下半場打兩翼啲傳中組織

喂 邊隊騎撚住邊隊牙

真係好勁
但70分鐘後跌晒watt

後段帶球都好似腳軟咁
但係啲傳中都重Keep到
今場真係跑得好多

Ozil點都要入啦 控傳真係一級

左Ozil 中間Lin 右Mata 技術聯要出場啦

從來冇勁過

見到佢地撳制係出禾仔黑B,都有D心酸

加埋馬仔
但摩佬實打燒味+lkk
入隻翼好過

莫拉達俾軌迷小到反艇

Lkk 都比呢到屌到反皮啦

ig洗哂版

不如交換用半季

啲說話仲難聽過我地

有乜野比我地騎足全季 領先少少就開個鳩topic串柒柒 轉過頭又比人騎番住 成班on9

我地無人斬波比斬達子,咪仲衰

即討 叫 lkk 最好傷十幾場喎
又話傷左good news

騎得果一場串柒柒咁

中出狗仙奴 仲要剛剛先開post
起碼過多一日先推爆

傷左令摩佬轉打法試到新野某程度上係好事黎

不過快D出黎輪換好過啦

我估緊會唔會棄POST,之後屌老鼠亂開TOPIC

佢地即討topic 莫拉達死全家

班小學雞軌有咩做唔出

唔敢想像有４個單刀既ＬＫＫ

唔會有咁嘅機會

佢一場邊走到4個單刀呀

四個like and clap

仲可以有咩

老鼠走入賤種post嗌回水

柒撚到

講個笑話比大家聽

車路士

老鼠究竟幾多歲
咁撚on9都有

佢啲post又白事又做忌又中出又騎住 不嬲都無個正常 車狗咁都一直無人開過 證明根本上都同佢同一路人啦 要屌一早就屌啦 7左先識屌?

場波好撚痴線

大家好食定早餐返工會轉冷,帶定把傘,會落雨

有隻車狗入左嚟逐個回覆負皮

原來我地有8個得返1年約
mata hehe shaw都未續

比木狗放下假好無

放左幾個月夠鐘做野啦

騎撚住你垃圾車

Mourinho is angry with the club due to their reluctance to sign Danny Rose. #mufc believe Luke Shaw can ‘do the job’ [mail]

垃圾車

daddy

收到wind洗完升7個青訓上黎複製廢sir歷史

出現了 摩二季反面

星期六又騎返你垃圾獌啦

巧京京

摩係信shaw呢兩場唔會出佢啦
shaw仲有機嫁

哥狗走位廢
佢走位先叻 又識搞小動作擾亂個防守球員

曼區既迷達黨 真係無論如何都要搵位死撐

我決定留番完季先再笑

佢地好似開始j返比洛迪

仲有人叫買基沙文

電話佬屬於我曼既

下體三代前鋒入哂波
放電話佬未呀

幾時買番阿古路同花膠

LKK其實都Miss好多叉燒
唔好怪無機會

點解班小朋友球迷可以成日開d咁撚挑釁性既topic 問題係佢地自己隊波又唔撚係叻

人地有兩隊波架
第一隊柒個陣
就幫第一個個奶袋底

你個問題第四至六個字就係答案
最撚憎猁狗 但多數猁都唔係小朋友
軌同鏝個堆大部份都中學未畢業

咁我覺得鄰居啲球迷又冇乜野
得大陸仔阿古路on99

鄰居可以
利車shit
ps: 連登

達子仲未識助攻比對家已經好過LKK啦

仲有條柒頭吉清
屈完人之後話人屈
真係中學生先做得出既行為

達仔打老豆個套一樣死

支那阿古狗一時扮理性屌埋cc台。一邊又祝人成隊空難 百分百支那賤種

車狗屌人爆閘

成班波台狗小學雞

笑話

DADDY真係買左達子仲走去玩燒味就連我都反DADDY

仲有尋晚隻爆閘狗KyleWalker
根本鏝都唔好得幾多
不過我好少同中學生嘈
留返d力氣屌猁狗

通常啱啱開始睇波果陣, 邊隊波勁就開始捧
8X年睇既就猁, 9X年睇既就曼同阿, 之後既就轟同鄰居
當然總有D例外

近年只係得glory hunter同奉垃圾扮清泉呢兩樣

咁講會正確d

其實會員質素問題姐
舊登果陣爆閘同CAP圖出公海都實俾人屌

得罪講句走位可以係訓練到練出黎架
真係打天才波天生識走位咩
明顯無乜點練走位

車狗？ 無歷史ge垃圾球會， 點同豪門比

又比人cap圖過話你J歷史架啦

咪學埋猁狗D衰野去J歷史
每個球會都有歷史既, 蘇拿時代都有人捧車
油王之後拎幾次英超都歷史黎

講真, 寧願睇英超咁大家都有得爭
點都好過睇鈀拜果D一隊獨大, 每場波既分別只係嬴幾多球

騎撚住你垃圾

鄰居既得失球就黎追過曼同轟加埋, 痴線

05-06開始迷曼

依家馬後炮咁講， 達仔唔黎曼真係浪費左， 咁撚多波頂

屌 哥列斯卡好大機會會去拜仁

In tomorrow's Kicker:

- Bayern still want Jupp Heynckes to remain at the club for one more season as targets like Nagelsmann, Kovač and Hasenhüttl would be available in 2019.

- Leon Goretzka's announcement is a matter of time, to follow signature and medical.

你講呀？
邊個識出波

無J過依件
係得猁狗先會上腦覺得自己可以同拜搶人
當年連國師都唔啋佢地

冬天借到摩拉就已經好好
如果有電話或者奧燒或者大巴拿都唔會係冬天啦我估

德國新星都係想加盟拜

達仔同lkk交換可能仲好 咁多燒味 入唔到都做到下支點

隔離飯香姐, 大家咪又係入10球

起碼頂到先， 講真呀妹d出波真係唔差

信心問題啦
希阿古撞完個腦會醒少少

Lkk真有神級預判 永遠都預錯高波既落點
達子就一對天殘腳 下下都要靠個頭黎搵食

Opinion: Why @JesseLingard has become the perfect no.10 for #MUFC:

大家都識助攻

70M後衛達狗

妹長期踢到lcm既話 我覺得lkk會入多好多頭槌

起跳timing錯撚哂

與其等LKK升lv，咁我寧願等阿妹升lv…
等阿妹去到個level係佢比到個波 LKK求其掂到都入……

有無睇過排球少年
二傳手勁既話 個MB係唔洗自己預時間 二傳手會轟落佢個頭

正如好多人比較過史長老 沙比 派路啲長傳
真正勁個啲真係你阿嫲都識接個波

原來個費格遜又假扮曼狗爆車狗閘

理撚得佢

已經block晒個班假曼同爆閘狗… 真係好撚煩

上面有個係曼嘅都入左去爆

車狗抵撚死 仲有妓都有入去爆

牙Chris清入左去… 仲有個個一野轟落去係咪又係我地啲人﹖

講真開呢d topic都知實有人爆啦， 當年舊登利狗開個negro topic應該係第一次有人爆

宜家個軌post好似睇番1,2個月之前d 曼post咁

不過玩夠啦， 爆一次算， 咩騎撚住垃圾曼， 食屎啦車狗

咪爆啦 遲d又引多d人黎爆閘

曼post有呢d on9 topic咩？ 抵屌

大把

你上季開唔少 激鬥賤車 曼42》猁41

公道講句係有條友開左個咩騎住你post先既

死猁狗擅抖吧！

家下少左開呢啲po好多啦
收晒火了

咪開on9 topic引戰啦

咪冇開囉

Jessi 算唔算

[黑碧倒戈 • 奧燒考牌 🔴🔴🔴 ] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [228]
[ 國際賽程繼續屌猁老母🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[201]

屌

基本上就係po霸成日開埋啲on9 topic引到啲爆閘狗衝入嚟

無知一問
邊個摩拉？

Lucas Moura

#Chelsea's Antonio #Conte could replace #PSG's Unai #Emery during summer 2018

［Di Marzio via Skysports]

有翻D卡屎啦。咪同人on9

喔，以前嫌太貴冇買到
記得睇球王片好獨
要買都唔難 psg想散貨
draxler 35m買到

di marzio 仲可唔可信

咁daddy典算

Draxler好正

我地長傳最多

而家爆人閘 咁就唔好係我地柒果陣屌人爆我地閘了

唔係車狗爆閘先架咩

但今季廢奴都入左幾球係壓住人地中堅黎頂， 其實廢奴有個優點係佢啲爆炸力真係好撚強， 直線跑爆人分分鐘係英超咁多個中鋒入面最快， 可惜運用唔到佢呢啲呢啲優點

但事實上我地都有人爆過

車狗個個星期爆都得啦， 横掂奶開曼城袋底， cheap撚到

次次都屌7班爆閘狗
Eg 死獌狗
做人有返啲質素 唔好人做你又做先得架

又關我咩事

你咪爆閘狗

咁耐以黎爆過一次渣… 之後都冇再係人地啲狗竇留言啦
成年之前嘅事

咁係咪爆閘狗呀
雖然爆痢 但都照屌

係
但都金盆洗手左啦

牙盧係岩踢啲走人盲眼位接直線既波🤔🤔

摩想買rose但被ban

有梳，不了

咪係, 留返一兩件好樣D既都好丫
就黎全隊黑腸架喇

買來做乜 我作為球迷都ban喇

下下都ban 管理層自己教啦屌

係都買Sandro啦… 差唔多價

明明坦克車
但d人就當佢轟炸機

有ddg仲駛咩買咁多防守球員
而家明顯係創造力唔夠

閘都可以用黎cross黎create chance

4000萬都咁
Sandro起碼6000萬

莫拉達：入唔到波
盧卡古：入唔到波+助攻對手入波

邊個廢d

盧卡古都廢

真係唔明點解咁想要rose 剛剛大傷完出返無耐

morata今朝先助攻比人

類似經驗有花膠
我就真係驚佢打唔起喇

又ghoulam又rose
當我地rehab centre咩

你話夏天買rose都算, 點解要而家買
明明shaw出黎踢得都唔差

仲要本身啲隊醫都

日日係度泥漿摔角唔悶既咩？

你話rose 踢右閘就話要姐

我又唔覺得有需要爆軌閘
比起賤種要買ddg嗰陣時
而家嘅軌乞人憎程度遠遠不及賤種

block晒

摩佬話目標三個球員 就咁睇就
1）右閘 同華西輪換
2）中場 頂替卡域克 同馬迪/hehe/普巴輪換
3）右翼 空左係度兩三季都未買到

左閘梳同rojo 都踢得 不過下季可以回收文西踢右閘
中場中仲有摩佬讚過既麥湯 不過九成都會買架啦
左翼有馬仔都未必會入貨
過多陣睇下續約情況就知夏季入咩貨

冬季唔使諗啦 摩佬都講左唔會買人

高層唔鋸你仲點會科水 HEHE

其實用mk打右翼咪好地地

焗佢踢10號位咪成碌柒咁

希望爆炸同hehe肯續啦

爆炸肯呀 170k佢即刻簽

但已有撚羊加shaw

佢話買兩個中場喎夏天
一個頂卡膠一個提升隊波

真

lkk同莫拉達我都寧願要莫拉達
起碼靚仔
lkk樣衰黑鳩

兩個都唔要, 要kane得唔得
kane今晚入兩球就追平morata+lkk

要返朗隊得唔得

朗隊今季尾機到

莫奶其實幾好 可惜做左狗
不過lkk真係冇咁多機會 一場4次單刀
班中場真係幫唔到lkk太多

朗隊同morata lkk都係10球
使鬼買人咩

唔講買人唔講換師咁仲有咩好講喎

學班小學雞去爆人閘吠咩

一於大清洗 大清洗

佢冇咁多機會係因為佢連波都控唔到落黎

點解連登好似冇猁區既

唔知俾4次單刀佢會處理成點呢

點會無

lkk呢半季入得最似佢風格既 應該係佢英超第1球
之後就無再見過

要同即討撚同一個po傾都幾辛苦

莫奶應該只係得走位好過lkk
但finishing應該仲水過lkk 唔計琴日過場 莫奶都miss左好多Big Chance

睇數據好似摸奶miss14球 lkk miss10球

我地製造唔到chance比佢miss

好多頭鎚入波

Alvaro Morata shot conversion with his head: 29.17%
Alvaro Morata shot conversion with his feet: 8%

一控一cup一射又得

一頂一過再射又得

點知越踢越西

無咁多空位

佢地個即討 就係猁區

空位係要創造出黎嘅

lkk又好其他隊友又好, 下下企定等波到
等你拎到個波人地都埋哂位去夾, 有鬼空位咩

其實而家曼係冇人肯走位

所以唔好懶晒人打大巴
自己唔走位創造空位點可以怪晒人

好好笑 個咩咩大將軍係到冇人理去左軌個狗竇引戰
但都係冇人理

邊家波唔擅長摩佬就死都要用
而家個個都識mark lkk
高波就頂佢下盤
地波就放佢堆推甩再偷波

呢個反曼 咁柒都算係世界級on9仔

想睇

Manchester United fear manager Jose Mourinho will resign at the end of the season, according to the Daily Mail.

The former Chelsea boss has been spending less and less time in Manchester of late after a run of disappointing results for the Red Devils.

And the United hierarchy feel his heart is no longer in it and he could be set to depart this summer.

daddy開始玩政治

有料到巴 等緊你開夜遊post

DailyMail

科蘭正式加盟傑志！傑志宣佈這位38歲烏拉圭球星，已經與球會簽約，預計1月10日中午抵港，將代表傑志出戰餘下港超及亞冠盃分組賽。

想去睇

+1

大家等到
【止蝕離場】人又冇英超冠軍又贏唔到 傳摩佬冇癮諗季尾離紅魔

dailymail就算啦

好彩港超波飛平，又唔洗爭

話時話, 對上果次大球場坐得爆係幾時既事

好近，英超冠軍個陣

中港大戰

講漏左挑戰盃

個陣旺角場呀

幾舊水睇到英超隊其實幾抵

成人 120 喎

2009 南華亞協四強對科威特 SC

陣間比人見到又爆你閘

亞冠200up，

傑志破百架咩，睇開d隊幾十蚊
夢想100蚊入會睇九場

爆囉，明明佢地打哂飛機，贏冠軍

學生飛有平

你仲學生咩

諗起以前中學個陣放學練完跑，個運動場d人叫我買飛睇下港甲，10蚊

大專生表示: 呵呵

貴就唔貴 但地點唔近
住新界

利物浦係香港捧英超挑戰杯冠軍喎
唔係人人都做到 難度10000
巧撚勁

港島撚表示旺角好遠

睇佢作客波囉

打夢想，南區個d

邊隊主場係小西灣？

唔撚是呀

有時球場外面會有活動
答岩左會波飛

廣州富力滾返上廣州之後就無人用

今年冇用小西灣啦

係上年比隊畜力狗用咋嘛

至憎去d咁多人既地方

以前最平試過幾蚊

係, 所以留係屋企最好

去女女屋企>留係屋企

港菁=夢想FC

TKO最近

又講女

我主場

夢想係正附近 成日係屋企聽到打氣聲

唔係話冇可能
佢俾曼聯搞爛哂個招牌
我諗佢無預曼聯咁難教
PSG又開到聲想請佢

走啦

邊個執得好呢個爛灘子其實都可以長教

條龍骨就執左出來
但其他角色球員配合唔到
又唔夠青訓塞位
始終上兩手買賣太廢
買左好多唔等使球員返來
達美安 盲 呢類去西甲意甲可能唔差但係英超

南華呢？

無錢降左班

我唔睇港超都知南華降左班

支持下啦,佢100蚊入會睇哂全部主場好抵架

雖然過左半季

夢想D打氣女女好正架

佢地仲成日搞球迷活動又多野送,個老細有心搞波

達美安 祖狗同國米想要
盲 巴塞馬體想要
MK 國米想要
hehe 舊年巴塞想要（今年應該打退堂鼓啦）
LKK 車狗想要

比我地鬧慣嘅其實都係豪門料

相反打得好嘅嘅lin, young, 華西冇人想要

唔計隻LKK都係其他聯賽既豪門想要
你明咩事未

我想問 聽晚場波係咪ViuTV 無得播呀？
我之前見佢有出廣告 不過節目表係播利記

dailymail花邊通常幾準

根本曼聯好多人(v92買個堆)去其他聯賽強隊都一定係正選角色球員
耐何英超(其實曼聯自己)對球員要求唔同用唔著
而且曼聯踢法真係好落後
v92係一個有國際視野既領隊但配落曼聯到就變笑話
邊一方有問題其實好明顯

呢排胡做我曼。 老豆燶面似太多球評多咀。又話哥狗教曼可以爭標。陣式保守 唔識解放球員乜柒柒

老實一句 table doesn't lie. 我覺得唔錯。當然唔和果幾場仲正

巴打住宏福？

有國際視野

Exclusive: Manchester United hold extensive talks with Jose Mourinho over contract extension at Old Trafford

終於都來了嗎

啲爆閘狗真係好好笑

Agger

小學雞罰留堂而家先放學

我收番呢句
反正連登波台隊隊都低汁

巴打都幾勤力

我係木仔都肯定想續多幾年
始終摩佬穩前四
無聯賽冠軍唔緊要 有歐聯d $就滾滾來

但年年俾哥狗食住 n年無聯賽
反佢既最終會係球迷

=而家過去幾年既雲加同阿狗

阿如果今年然唔到歐霸係咪要打多年

hold係hold撚住定係開始傾

舉行會談呀ching

但摩佬又未到完全挑戰唔到哥狗既地步
仲有變數 就係買哂佢要既人 踢佢最叻既大巴突擊踢法

但如柒到買哂人都挑戰唔到果時 佢就無哂變數
變左年年穩前四 又挑戰唔到冠軍

類似雲加個矛盾就會黎
係要個新既未知數黎再挑戰頂點呀
定永續佢但年年穩陣排前列

個人覺得摩佬有個好多人都比唔上嘅好勝心
應該會好過雲加啲啲嘅

不過同時都有好多人都比唔上嘅固執

好勝心因為好要面
雖然柒左都會死撐

咁某程度都係好事嘅
個人唔輸得 希望會諗辦法去贏番
希望會用係球場 唔係記者會場

其實冬季唔補下人，前4唔係咁穩

Yes 口水都乾了

已經比以前收左口，但好撚固執，不過冇計，佢成功過，永遠覺得自己係啱

摩狗想補，木狗唔做野都冇撚做

睇見馬會 聽日場曼有開即場 now632台直播

其實都係差個右閘啫
真係咁有需要買人?
攻中可以好似上場咁推牙妹上一格
其實都算齊腳

Lin player of the month

木狗：新年梗係同屋企人去旅遊啦
重同你番工咁on9咩

其實都好尷尬
有羊有華打右閘
補又唔係 唔補又唔係

屌你老母木狗

打兩翼就點都要買番隻正宗落底翼啦
就算打技術流都要買啦
進攻強如鄰居都要有sane依啲爆破點

hold conference係hold住定係舉行？

D人好返哂未夠 家下唔夠人好大原因係傷哂 仲要唔知傷幾耐
中場家下都唔夠人踢 如果連普巴仲要推上前場 中場更加沒人用

有馬仔有福仔都爆破唔到
仲可以有咩人黎爆？

馬福始終唔係真翼
認真買哂左右翼啦
我唔想睇中路大塞車啦

福仔正選打邊 我當曼打少個

買中場中繼續比普巴推上前仲好啦

打中鋒又唔見得打多個
咁福仔問題點解決？

唔好出佢

木仔：有hehe 有爆炸 仲想要邊個

唔出又比人屌做咩唔出福
唔出青訓
摩佬企開啲！咁架啦喎

短期內唔覺會買晒左右翼
除非馬正式打番正前

馬仔個類爆破多數係爆入中路再射 對前鋒嘅支援近乎0 福仔啲鳩推算唔算爆破就因人而異 但係曼就絕對差緊隻爆破落底/入禁區再高波/低波傳中個類翼

今期有青訓Lin頂佢個位

Jessi

毫無懸念

即係咩人

其實佢地有落底 只係唔識傳最尾個腳
福仔如果後備入黎成日都鳩爆到落底 但然後思考人生

馬迪拍hehe都搶唔贏拖肥中場
明明兩個都咁搶唔知差咩 不過夾下應該ok
右閘就算喇 有華西都唔使買住反正佢唔傷成條右路一個踢哂
都係有時輪換下 白lin 羊 大米都夠
左邊有梳復出 配盲 羊替工都夠
中場中就等下季補
右翼真係冇乜人選 可以再等下先
反而差個影子前鋒幫輕下牙古或者頂頂馬達就真 買基7？
無馬達前線死哂火
真係靠英撚美欺咩

拿尼 華西 傑斯 果類型 出波型翼鋒

福個問題已經變到係
無論打翼定正前都淨係識鳩推
一出道個陣無論交波推進個決定都好好多
依家無曬靈性變左韋帝2.0

成條右路打晒呢個今年已經少左啦

不如講下家下市面有冇呢類型嘅翼呀
你講個班老野 再望望個市

本身仲希望佢做Bale 2.0

今年效率係低左
但始終做左隊長冇病冇痛成日用人輪換佢又唔係咁好
華西起碼踢到8成比賽
又冇可能幾千萬買個正選返來踢剩低個兩成
要買一定唔會今年買

拿尼幾時變左出波翼 明明佢絕招係cut in左腳勁射

華西今年有打左8成？？

冬天唔買夏天都要買 但首要的確唔係右閘

快快續埋 爆炸狗 盲 馬達 shaw 一陣free晒出
就蝕到仆街

兩睇啦
係就蝕到仆街
另一方面亦都逼佢一次過換血

拿尼都唔少爆底傳中 波

兩樣都有啦
蘭尼d出波好靚
朗隊球倒掛

我幾中意猁曾經j過個個julian Brandt
睇佢打德國都幾多邊路突破 又肯防守
不過速度對比起福同sane就唔算太快
重點係佢可以打左右翼

咁都冇8成 7成一定有
除左近排傷左同聯賽盃有幾多場見唔到華西

拿尼唔可以話無出波
不過係你作為佢隊友都估唔到佢幾時出 幾時射姐

呢件今年夏天好似變一千幾萬release clause

Btw Leon Bailey seems better

咁咪幾好
馬仔又成日比人話得一招啦

蘭尼打右翼假假地都做到隊中助攻王
點會唔係出波翼

屌你老母咪燈啦，你上季已經係咁話摩佬下季拎冠

馬近排打左翼都唔再只係得cut in啦
上場打修仔下半場入黎都多左底線爆破入禁區再傳個地波出黎
依樣係近期有改善到嘅

Nani係左腳定右腳你都未分清楚
仲有 Nani打右好過打左是常識吧

大家話hehe 配合唔到3中場

有無諗過 將lin拉落半格 同普巴平排
話晒lin係92年代都踢過，佢性質都係搶迫後上又可以同馬達配合，反正lin本身踢攻中位都唔係做攻中做既野

馬仔 渣古 馬達

普巴 Lin
馬廸

可能會有化學作用

改造成中中
新小豬

梳上返力加買右閘
推返左羊右華上翼位
中間入奧燒/電話佬
就係短期解決方案
(要後生翼另計)

自膠 唔係翼轉中中 唔是小豬

佢呢幾場唔係就係踢到成個中中咁咩
基本上就係要佢不停跑動

佢之前都係翼黎啦

有時覺得
搶唔搶得到中場
最重要唔係球員
係迫搶體系

你睇鏝，痢
撚有好搶得既中場咩
鏝用silva 迪布尼同你搶咋

6冠疤 用小白 xavi 影帝
3件獨立睇都唔係好搶得既

但佢地搶中場咁撚勁係個戰術體系問題
哥狗, 肥普,高普呢d堅係識教迫搶

相反摩佬就絕對唔擅長
佢最鍾意都係縮後防線大巴打突擊

俾埋kante摩佬都唔見得會做到高普 哥哥果隻搶中場
迫搶黎講 球員唔係重點 體系最重要

lin最殺食嘅地方
我覺得係佢啲禁區頂遠射同埋跑後衛身後位
重有不停跑位幫波 可以幫到lkk唔少
如果要佢打中場中佢可能少左機會跑身後
同時lkk又會變番入球荒個期咁乜柒都做唔到
繼續比佢打番個ss/amf 反而重好

同埋有普巴係度 冇必要多個人拉後用波
之前就係將matic推太上 搞到普巴少左機會拎波
普巴打到潛左水咁

你睇對修記個場俾人慢慢猜就知
個個得個行字
無人會迫搶

其實以打阿個場頭廿分鐘黎睇
曼迫搶一啲都唔差
係唔知做乜成日縮係後場放棄進攻 打901死守
就好似上場打愛記 明明下半場攻到愛一棟都冇
又可以無啦啦縮係後邊 有波就求撚其踢上前
跟住又斷 又繼續受壓 搞到自己後防立立亂

收皮啦你老母
鬼唔知拿尼右腳
邊個話右腳撚就唔可以左腳射波
得閒自己睇返舊時啲波 佢左腳射得勁過右腳係事實

其實摩狗係皇馬打過前場緊迫
唔知點解依家唔用

掉轉來諗你㩒住弱旅來攻即係迫佢地泊大巴
冇鏝個種走位根本攻唔入無著數
高波對英式後衛無明顯優勢
你放佢地攻到心雄離哂位先多空位打反擊
不過牙古做唔好第一點又冇人配合反擊曼聯進攻先冇威脅

小二 來兩客花生

摩佬真係好唔願比機會 青訓
講緊唔係杯賽 係聯賽 寧願要傷班球員打針表現唔好
都唔會試下出青訓
杜安比打到中堅右閘又唔出
另外其他位聽都無聽過有青訓升 輪換下

出青訓
有冇諗過有班後備平時都冇乜得出到
佢算幾多機會啦

其實打逼搶我覺得重多空位
你睇曼就知 成日後防比人逼到亂曬就求其踢上去想打反擊 啲人就衝上去
但係你斷到依個第一點
對面啲人就由守轉攻再轉守 啲人根本就失曬位

順便答埋我 點撚樣可以打右翼cut in用右腳射波
你都識講佢打右好過打左 未因為佢打右用左腳射勁過打左用右腳射囉
點解咁都有得嘈？

拎住mk 福仔 shaw自己唔識用屈人廢
躝啦摩連佬

其實nani遠射好多時都係右腳射 禁區cut in就左腳射 入楔就有空位左右都射得 不過技巧波就右腳射 唔明有咩好嘈 係到嘈個雙槍

啱 拎住史波都失咁多球
應該搵返v92黎先得

之前歐聯有一場推左我上一格打wing back
個場踢得幾撚好
不過遲啲楊同其他後防出返嚟可能連出都冇得出了

摩狗係唔會俾機會失位，淆到仆街， 平時都只係練大巴防反，少練主動進攻，禁住人攻果d 全部都係中下遊嬴球員質素同對家泊大巴，一對強隊就現型睇到進攻幾咁廢，仲有根本唔關球員唔識走位事，係教練戰術問題

鄰居啲進攻咁勁好老實走位係其中之一
迫搶做得好先係主因
三箭頭迫防線 中場迫中場 一搶到 三箭頭直接面對人地4個防守球員 交個波比sane硬爆一隻落底 另外兩個箭頭入攝包前後柱 又或者比番kdb禁區頂射
鄰居個進攻主要都係打依啲波
但係曼聯唔做迫搶 一世都冇可能打到依啲

一邊就話佢要走，一邊就話想佢留
摩佬肯留大前題係廢木會轉會上面不惜一切咁買人

Manchester United have invoked options to extend the contracts of Juan Mata, Ander Herrera, Ashley Young and Daley Blind until the end of next season.

笑撚左
你發唔發現
得你一個講得出
Nani絕招係右腳cut左腳遠射
有睇過都知唔係啦
佢0708 0809 d遠射都係右腳射啦大佬

nani打右邊勁d就係因為佢出波好呀大佬
仲有佢打右邊先過到人
自己睇下10-11 佢打得最好果季既佢咩打法

不過算啦
你有無睇過都唔知

其實足球已經變緊質 好想睇番以前個啲提拔青訓再係個別位置買人補強 唔知點解覺得個陣啲人會踢得落力啲 不停keep住衝成場都重衝緊 熱血好多 可能係啲青訓都係球會本身啲fans 會為球會賣命

姐係blind唔會賣

後備第一個出聲

屌咁我leh

躝得

賣囉仲問

已extend, noob

唔係賣添喇，free得

俾埋link你睇
nani 入左41粒
有幾多係所謂右邊cut左腳
5隻手指數得哂
叫絕招

好似話開季前已續

有FIFA 有DATA

左邊cut右腳
岩岩黎曼果時就係入得多啦
右邊cut左腳點樣絕招法呀

其實食得哂中下游再係強隊身上偷雞都夠贏冠
係今年鏝金手指強弱殺哂姐
不過而家下游唔易食同中游質素又平均左唔係話食就食係真既
摩佬打得保守唔係錯起碼都叫第2
其實又睇下其他主動如妓熱刺猁成績唔係特別好就知摩佬以守為先錯唔哂

United had already triggered the 12-month option in Luke Shaw’s contract before then with the England left back also contracted until at the end of next season. The players are understood to have received letters confirming the extensions.

以守行先無人話錯
錯係錯在佢冇任何迫搶元素係隊波
你下下放人用波黎攻你 定係人地攻你 你去比壓力去迫去搶 你地個進攻舒服啲先？

青訓留返俾中下游喇
商業化之後資金集中哂係幾間大球會身上貧富越來越懸殊
想平衡唯有大球會俾錢買下游青訓先可以攪返好資金流
俾錢買青訓我諗係其中一個回饋型式
大球會玩埋青訓其他隊仲使玩

Jose also addressed question of him being "unhappy". "Because I don't behave as a clown on the touchline? It means I lost my passion? I prefer to do the way I do it, much more mature, better for my team and myself, you don't have to behave like a crazy guy on the touchline."

Mourinho Says Lukaku and Fellaini fit to play Derby. Carrick back in training. Valencia fit for Stoke.

直線到咁

等睇變返燒味聯

干地同高普

佢好憎干狗

都唔使特，華西出得返，一定又左羊右華

*等

我自己睇完都笑左

你自己睇下 佢打得最好嗰兩季仲有冇左邊cut in啦
啱啱黎到嗰兩季佢邊忽打得好呀
未因為成日打左cut in浪射囉
到後期打右 佢過到人 落底又得cut in又得
你睇下條片佢唔同射法既時間啦
你所講既右腳射既就
0708入1球
0809入2球
0910入1球
1112入1球
左腳射嗰幾球都係同一季10-11入6球
打得最好嗰季入9球 當中有6球係cut in左腳射
可能你覺得要洛一招咁先叫絕招掛
比條link出黎就啱曬呀 識唔識分析呀
成撚日以為自己打段長文就啱
睇你未又係同摩佬一樣咁硬頸 點都要自己啱曬
我無話過拿尼出波廢 但佢最勁嗰兩年一撚定係打右cut in射

狗咬狗一個雙槍將邊隻腳勁d係咪得獌做到

講起NANI 成日玩弄阿仙奴

仲死雞撐飯蓋
你講緊Nani勁係打右邊cut in呀 傻9
你而家提出既係左腳入波黎做證據
做mud9 指鹿為馬

真係唔想笑你
但唔想印象流 睇翻哂
所謂右邊 cut in左腳勁射
3球都無
得兩腳
仲叫我睇番舊時d波

我睇得唔耐呀0405開始
叫睇住Nani同anderson入曼

點樣左勁射得勁過右腳係事實
點樣先講得出 左邊cut右邊 勁過右cut左

柒撚左就番去潛啦柒頭
你係話Nani打右邊勁係因為佢左腳cut in射波好過右腳呀大佬

你數出黎既得一下係右邊cut in用左腳射咋

單刀用左腳你都計埋黎support咩nani勁係右邊cut in用左腳

番屋企訓啦

算啦咁 我睇既同你睇既完全唔一樣
比你贏喇 你啱啦
雖然我真心唔知你點數

俾埋片你
仲繼續講nani 最勁果時係右邊cut in左腳射

之後數d 係中間用左腳射既單刀波黎做證據

真係柒到你

數黎數去得一腳係真係右邊cut in左腳勁射咋 柒頭

咪跟番你囉

你自己講架
無屈你

你自己話 nani 勁係右邊cut in左腳勁射

咪同你數 數黎數起得一球

之後你數d係中間用左腳射既黎做evidence
做mud9呀

單刀cup左腳射 叫做右邊cut in左腳勁射

完全跟番你講法黎數
反而你自己走去搬籠門

屌華西係咪仲未識講英文

冷靜啲啦你
真心問下 第18、21、23、24、25、26
唔係右邊cut左腳射叫咩？

eason 串燒好正

數完比你睇你又唔計
我冇講單刀嗰啲你又計 你啱曬既

問題係
你自己話係絕招呀
點樣絕招法呀？

不過算啦 已經變左金剛棒

又狗咬狗 十年前邊隻腳射都拎返出黎咬

6/41係絕招
ok 大家對絕招定義真係有唔同

算啦 唔好做金剛棒

咁都有得互咬

想問下聽日場波係香港冇得播定係全球都冇直播？

btw

蘭尼呢啲雙槍翼真係幾難搵得返

如果佢唔係冇腦應該可以上多個層次

Player of month

理性討論 點先叫絕招？
我個人覺得明知佢想點都擋唔到就係
就好似馬仔第一季既絕招係地波遠柱
唔一定係洛一招咁先係既
好似依家夏世三咁 你覺得佢絕招又係咩

now 同 viu呀

我覺得佢除左10-12打得好
就係上屆歐國盃 終於成熟到識分擔呀朗工作

Viu唔係播痢狗？

最近做Fyp
做giggs 自傳
對我呢d無睇過90年代既球迷黎講
知道番好多野

giggs後生同老左之後真係兩個人咁
佢99歐聯決賽後 醉到打左曼主席個仔
後生真係成日醉酒搞事

之後雖然佢青訓係鏝開始
鏝不停俾合約佢簽
但佢true red
細細個已經一路都無理過鏝
等曼既offer

我覺得世三技術上冇話邊招係絕招
反而佢最勁既係傳波既選擇
同埋決定幾時做咩野

FYP做自傳真係好

present 係咪可以播球王片

絕招一定要有名堂先 起埋係人一講起你就知你個招
要keep住成日用又勁

仲有Giggs 細個打rugby都好叻
因為佢跑得快
而佢老豆都係打rugby

當時佢要㨂打rugby 定踢波

地波遠柱今季都冇乜了
好似試過一次 比龍門撲到

唔好話咩絕招 我哋勁少有世界波出現

其實呢樣又幾黑仔
剩係福都起碼兩次
幾十碼勁射中楣
上場Mata果下

12月先出現咗幾球

每次見到人咬FIFA 就預左會有金鋼棒睇

坦白講 我都唔係想罵戰
反而幾欣賞佢會用數據講野
只係睇唔過佢成日一黎就叫人返去瞓
所以都想用數據傾下
希望以後討論都高質啲
唔好好似你是我的眼同大佬史波零咁淨係盲屌

上季就姐姐成日中
季初見到佢專登唔拎咁盡
點知就到福仔中

其實我記得我同你諗法好似

係nani上大家有唔同意見

好似係撐摩上立場一樣
依家最好就係比足錢佢玩 咁都玩唔惦先炒
依段我就完全認同
Lkk上我就唔記得你啦
不過今季嘈得最多都係依兩樣

笑左 明明條片係人地搵 數據係人地搵
依家就當左係你自己係高質討論

我又盲屌邊個
一直屌7摩佬 第3季唔掂 都有數據支持架喎

無講過Lkk
因為我撐佢
又唔知點撐
所以唔出聲

特西就無條件支持LKk啦

算啦算啦 唔好再嘈
要嘈留番開波先嘈

有咩我自

你係咪唔記得左上個post
佢係度話摩佬識教進攻
你先屌7完佢
做話話自己諗法同佢差唔多

其實無睇過sandro
如果差唔多錢
Sandro 定 Rose 好d

係佢黎咩
唔怪之一黎就屌哂老母
但算啦

有波睇先嘈

sandro

夠英撚一定係sandro

熱狗都on99 Rose都開50m
點解唔係Sandro

Sandro 係馬些路type?

英撚加20m

Yes 好似華西咁 成條踢哂 但配合勁好多
出波落點都勁

不過好似話1月走既話只會去搵neymar 一齊踢

就算印象流都唔會覺得cut in左腳遠射係Nani絕招啦
大部分遠射世界波都係右腳射
右邊cut in都係用番右腳射

屌你高層係續摩佬 就不如放晒手比錢佢真玩啦
買佢想要嘅人

屌尻hehe有睇波已經屌得
洗撚睇數據啊on9

橫掂都係斬
幾時先出現 Ibra,Lkk,爆 ,Matic ,細緊,pogba
一齊湧

摩心諗明明9斬work 既
但d高佬次次出唔齊

Sandro打fifa career必買
好勁

無人識斬波

咁無鄰居咁有錢，無得咁玩
仲要摩佬買親都貴

剩係角球 次次一班高佬 但係福無下過到近柱

講到無放手比摩狗買人咁
除左達仔買唔到仲有邊個唔係摩狗想要?
自己買完唔識用又講個比唔夠錢買人

爛牙佬
基沙文

一定前

其實有無可能FF下場對stoke
出左Lkk都仲會試上場焗轉既短傳打法

雖然現實係又下下向住Lkk斬

摩狗set得太單調都有責任

可以唔好下下玩支點

上面有清講得啱
明明lkk係坦克車
摩佬就當佢轟炸機

上場波起碼證明左球隊有能力打其他戰術
而唔係剩係可以對住lkk9斬
如果之後都仲係場場對住lkk斬
即係唔係隊波打唔到 而係摩佬覺得9斬比較有效

屌地用咗咁多？

計net 定淨支出?

同時賣人都賣左好多
如果計net 應該唔會太高

應該係支出only

包輸呀衣 好似都3xM 印象中
雷斯又係好 L貴
加埋今季個d 差唔多啦

仲有咩人
300M 咁撚多

車仔D賣人真係做得好 成日高價賣出

飲水哥 達子 藥膏 阿朗素 簡迪 等等

買幻幻d眼光都好
沙拿 迪布尼

講少左LKK 仲有幾個中堅

典型白人的一生
後生掛住飲酒成日搞事闖禍
大個左收曬火變左gentlemen
d白人真係好鍾意飲酒 一飲左酒就變曬動物

佢兩季簽左11個人，條數差唔多

沙拿 迪布尼証明後生仔要出場時間成長 出完去 返到英超 勁左好多
所以p仔自己話借去華西既決定應該沒錯 家下P仔係華西踢成點

冇得踢

搞乜

呢期入左古迪斯先有得踢
不過好似踢得好差,成日踢到咁上下換走

Borussia Dortmund’s interest in Manchester United’s Henrikh Mkhitaryan has intensified, according to Ruhr Nachrichten.

For the deal to go through, the report suggests that the Premier League club has to lower their asking price while Mkhitaryan himself must take a pay-cut if he is to re-join his former club.

Inter Milan head coach Luciano Spalletti has also confirmed their interest in Mkhitaryan, but insisted they don’t have €30 million to spend.

BBC: Inter want @Henrikh Mkhitaryan on loan but Utd will only accept sale. Deulofeu next on list. Also Pastore.

國米咁窮到咁

Jose Mourinho says reports he wants to quit Man Utd are "garbage".

He's in discussions over a new deal.

講埋source BBC嘛

有蘇寧入主都咁慳

哈 仆你個利 Rose 又傷knee No return date
仲話買

街*

蚛蟈嚴打資金外流
買a米果個蚛蟈佬到依家仲同緊銀行傾緊融資問題

好波 唔洗買

自從rose上季對我地鏟傷唔記得邊個後
對佢無好感 而且出返嚟之後佢狀態麻麻

未有態姐on9
但作用明顯

mk

夜媽媽j番以前貝碧同雲佩斯啲球王片好正

果排mk上曬力好撚勁就係比Rose鏟傷後鳩到以家

留名

馬迪係咪終於有得抖

今晚有冇手足黎相認

'I DON'T BEHAVE LIKE A CLOWN'
The manager insists he has lost none of his hunger and desire. "Because I don't behave like a clown on the touchline, it means that I lost my passion?" he asked. "I prefer to behave the way I am doing it. I don't think you have to behave like a crazy guy on the touchline to have that passion. It's the way a person is dedicated to his work, not what you do in front of the cameras."

熱狗又失分

有冇機會出盲

有梳爾仲買咩左閘， 買隻右後同右翼啦， 右路死鳩哂啦

SHAW太廢

lkk今晚出得

屌你牙

爛牙佬交換咯

好撚彩

肥普洗唔洗躝？

好似仲有個FFP之類限左佢地買人支出
不過FFP呢樣野就真係得淡笑，睇下鄰居同psg就知

仲J唔J肥普

巴打,介唔介意SHARE你既FYP
純想睇下做GIGGS 自傳既 效果 因為第一次見人會做曼聯人既題目

猁申: 80後, 在職人士, 唔會拎你份野抄

連登獌：搵普帥替摩狗

到時二弟變五弟
開心曬

到時有歷史又有未來

@胎

要換cpu 鳥...

用緊乜U

再唔出 摩狗食屎

去疤了

煙條

椰子

咁睇新特撚真係垃圾

屌你老母 食緊早餐
後面班廢老係j 猁歷史

等賣

猁唔J歷史有咩好J?
英超挑戰杯?

場FA cup原來今晚踢, 咁鬼密既

j謝拳王

鎚仔班人都高兩班波啦
早兩季踢得幾好

今晚又要睇福係到鳩推

無限推前中場大塞車邊路大斬傳中

Manchester United vs Derby County will not be shown live on British TV but commentary will be available on BBC Radio 5 Live Sports Xtra and MUTV.
冇直播

睇都冇得睇

又話Now有睇？
即係都有直播？

今晚得兩場都唔直播埋呢場
反而now有直播

Now 632

632有, viutv仲播猁狗對朗隊

之前有皮耶， 條波冇左皮耶之後冇撚哂重心。

payet對親曼都上身 雖然曼係廢

佢打歐國盃都勁既 但又唔去大會
依家係蘭仙尼做核心？

蘭仙尼+一堆黑腸

艾拿杜域

佢好似轉左椰子教先入到第一粒？

椰子真係好唔識用小豆，下下大斬俾佢做支點，cls
亦可以話小豆打單箭真係唔掂

單箭鳩斬既出卡路爾好過啦

咪賣俾國米喇
就係少左派利是完成唔到組軍

早
買到咩人

有派利是嘅話分分鐘馬仔都收左皮啦

Mk換icardi 啦

國米好似無話唔賣, 果陣唔係話50m既咩
木仔唔肯出錢之嘛

真 應該幾好用

上半場小豆迫搶幾好 但進攻套路唔多啱

人哋喺嗰邊仲爭緊冠

今晚幾點？ 有冇台播？

4點NOW632

Manchester United put Celtic star Kieran Tierney on shortlist of transfer targets

The Old Trafford side have proposed the Hoops star and Fulham teenager Ryan Sessegnon as younger, more economical options in the transfer market.

20:09, 4 JAN 2018Updated21:34, 4 JAN 2018

Kieran Tierney is on Manchester United's shortlist (Image: PA Wire)
Kieran Tierney has been included on a shortlist of left backs Manchester United are considering to strengthen their defence.

The English Premier League club's scouting department has proposed the Celtic star and Fulham teenager Ryan Sessegnon as younger, more economical options for what has been a problem position throughout Jose Mourinho's tenure as Old Trafford manager.

Mourinho is understood to have been impressed with the progress of both Scotland international Tierney, 20, and England youth international Sessegnon, 17. He would, however, prefer to recruit a more experienced left back if the club's budget allows.

As reported by the Daily Record at the beginning of last month, Alex Sandro is Mourinho's preferred choice as a new left back. Juventus, though, have asked for €70million as a transfer fee and have resisted the Brazil international's efforts to be allowed to move to the Premier League.

Kieran Tierney has been on Manchester United's radar for some time (Image: SNS Group)

Sessegnon is another United target (Image: PA Wire)
With every other elite left back tied down to a financially powerful Champions League club, Mourinho also in the market for a central midfielder and a winger, and United working on a limited transfer budget, Tierney and Sessegnon have been proposed as cheaper alternatives.

Tierney is the more experienced option having completed two Champions League campaigns with Celtic and established himself as a full international for Scotland. There is an argument, however, that it would be better for the Scot to transition to Premier League football at a less prominent club – effectively following a path similar to the one that took Andrew Robertson from Dundee United to Liverpool via three campaigns with Hull City.

Tierney's passion for Celtic is also an important factor. The 20-year-old will not push to leave the club he follows and for which his support is so strong he was pictured this week on holiday in Tenerife wearing a centenary shirt.

Kieran Tierney turns up at Celtic pub in Tenerife
Kieran Tierney turns up at Celtic pub in Tenerife (Image: DavidKane/Twitter)
Celtic are also keen to hold on to the player who recently signed a six-year contract extension until 2023.

United's increased interest in Tierney and Sessegnon has also been influenced by a recent improvement in Luke Shaw's attitude and application. The England international has started three consecutive Premier League fixtures as injuries suffered by Antonio Valencia and Matteo Darmian plus Ashley Young's suspension for violent conduct severely limited Mourinho's defensive options.

Kieran Tierney has developed into a star under Brendan Rodgers (Image: Reuters)
It is understood that Mourinho has been impressed by Shaw's efforts to improve his fitness, to fight for a place in the team, and to follow tactical instruction – all issues that bedevilled the inherited £30m signing's first campaign under the Portuguese and led to him starting just one Premier League fixture after October.

Shaw's contract expires in June with United holding an option for a further season. The 22-year-old had been offered to other English clubs, but the improvement in his performances coupled with the cost of recruiting Alex Sandro in the current window has led United to consider an alternative strategy of retaining Shaw while adding a younger deputy such as Tierney or Sessegnon.

今晚唔睇既都係假曼

sorry我係

Fake Man

今晚我見唔到你你就知死

放心，我一定起… 因為我是真曼

Kieran Tierney 玩fm有買

攻力勁,都算係妖人之一

1001

咁快又1001

等睇po霸搶到1000之後甩轆

im ready

個樣幾熱血

我都好耐無開po了..

今晚福仔即炒車牙

今晚唔係對車wo..

為左搶1001不擇手段

1001
死獌狗比人開下啦

Hi

都好 反正諗唔到topic吹奏邊個

幫木仔吹定都得

要佢好過黑鳩玫瑰

1001 綠帽狗

Barkley only 1500萬 ? 傻的嗎

夏天free agent牙

想當年朗隊都係2500萬姐
新朗隊低D價好正常

Assist 1001

助攻